賴弘國：我的卡任妳刷！ 阿嬌「去商場一天」…他後悔了

賴弘國去年娶回美嬌娘，為此付出的代價可不小！他透露，兩人去年先在美國舉行婚前派對，之後又到香港宴客，還去馬爾地夫度蜜月，幾乎花光了他的積蓄。他笑稱，兩人的婚禮，男方賓客僅有10多人，剩下的都是阿嬌的親友；再加上阿嬌堅持婚禮相關開銷不會幫忙出一毛錢，讓他壓力超大，「怎麼會有人結婚結到快破產！」對此，阿嬌則解釋：「那是因為我不希望拿錢把自己嫁出去。」

雖然賴弘國表示阿嬌說得非常合理，但阿嬌也接著爆料，賴弘國因為收入不低，買東西基本上就是「想買就買」，兩人交往初期，他也霸氣的將自己的信用卡交給阿嬌，表示「我的卡任妳刷！」但一次她購物回家後，賴弘國收到付款簡訊「真的倒抽了十口氣！」因為她真的拿他的卡去刷了一隻昂貴名錶，讓賴國忍不住發聲：「她真的就是任刷，沒在跟你客氣！」並連忙跟阿嬌說：「卡還是放我這邊好了！」

對此，阿嬌也笑說：「我從來沒遇過一個人叫我任刷他的錢財」，對方付出的總總，讓阿嬌確認賴弘國並不是因為錢才想娶她。

黑鮑都幾惡頂下

黑鮑自己都大把錢

呢十年內唔離婚 我咩都得

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

港女都可以講到自己既行為咁好聽

俾盡三年

貼錢都唔會要啦 條女柒下柒下咁

我覺得黑鮑有心玩嘢 試下條仔

今次真係究極幫人埋單

真.埋單

真係臭閪黎

救命
佢真係好難頂

唔計佢黑

極品黑

垃圾

男人冇錢冇得搵女人,阿嬌醒左喎

當老公係atm , 予取予求
唔怪得知連佢老板楊生都覺得佢好難嫁得出

我的西也任你插

“對方付出的總總，讓阿嬌確認賴弘國並不是因為錢才想娶她。”

咁講我諗阿嬌有錢過佢
佢地攞出黎講下笑姐

我記得羊話佢嫁得出，婚禮開支包底
唔覺得羊似會走數

而且對佢黎講，幾百萬都濕碎啦

可能第日離婚係佢分黑鮑身家呢

思琦當年都中伏啦

聽下算啦，當年黑鮑事件搞到twins收皮，知唔知獸性賺少左幾多錢

又臭又黑又閪 仲要美化自己嘅行為

唔嫌佢黑同咁多人睇過已經好唔話得，仲試咩

證明自己唔係為錢既方法就係駛曬你既錢

我的卡任你刷，你的卡任人睇！

十年 你都好俾面

結得婚唔知咩脾性咩 離唔離就唔知啦

比錢比得多=有愛
大家知咩叫臭雞啦

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

我的卡任妳刷！妳的鮑任人插…

真係男人最痛

全香港都睇過晒啦 仲吊高嚟賣

痴線

幾十歲人
重係咁on9

你估你老公係以前你個班糖果爸爸咩
邊有幾十億任你碌呀

真。天真

發左達但係個腦仲係小農DNA思想
黑鮑掂喎

一年 黑鮑都頂到十年我唔信

嘩, 連性格都咁難頂
身體上已經鮑又黑個人又肥
連性格都咁撚樣

公主病仲有得解釋

對希希就是是但但
對老公就阿吱阿咗

拉

中出左未？

點解會有人幫陳冠希埋單 係咪真係咁撚on9

係咁架啦
Mk 黑鮑妹搵毒撚埋單
不過成四章野都咁幼稚咁唔成熟又真係小見既

兩人的婚禮，男方賓客僅有10多人

很想跟嬌嬌大戰三百回
有人妻名份讓人更興奮

好似話仲要係黑鮑自己主動求婚，唔係個男既求

留名

最衰閃卡
唔係阿嬌一早已經嫁俾大富豪

阿嬌則解釋：「那是因為我不希望拿錢把自己嫁出去。」

港女

正臭雞黑鮑，畀張卡就盡顯港女臭閪風格，唔撚為人著想，又要嫁又唔想駛錢，做雞算吧啦

咪玩喇ching 10年賠率低到仆街
大把明星 結婚唔過5年 3年都開始有裂痕

小財唔出，大財唔出

雞就雞啦，仲兜

鮑魚黑都算，人品都咁黑

又日日拎自己老公出黎講搏上報，衰過西班牙老公

黑嬌娘

有錢毒撚既未來

頂盡三年

佢隨時多錢過佢老公當年村屎都吾係小野

弱雞廢柴Beta渣撚男 versa 終極深淵無底闇黑蛇蠍大傻臭閪 係咁上下啦

冠希或成最大贏家 屌完就走

斬纜保平安

公主病到傻咗 on撚9

呀嬌佢執到喇，佢真係好難嫁得出

抵撚死 人地冠希true alpha又食又拎 你醫生律師咁撚樣仲要倒貼黑鮑下半世 與人無尤

真係高下立見

捉隻老鼠入米缸 笑撚死

賴生 玩男人都好過玩嬌嬌啦
嬌嬌係睇得唔食得...

到宜家都覺得佢老公借緊黑鮑人氣搵錢
黑鮑嫁佢就真係諗唔明

十年無job
你覺得呢？

我的b任你插

落注 幾耐離婚

諗起淫照之後成班巴打衝出黎話肯埋單
事實係張單你埋唔起

佢老公點解可以屌得落

阿嬌則解釋：「那是因為我不希望拿錢把自己嫁出去。」

結婚係兩個人嘅事，黑鮑物化女性，女權撚去咗邊

N手黑鮑，個西大家都睇過，你仲有乜價值當人atm呀？

人地果張黑卡

天真嬌嘅意思係陳冠希連酒店房錢都唔肯比?

講出口話娶佢果刻，已經好真誠，仲試乜9

天將降大任於是人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其

錢都唔洗俾

點樣十年無job
大陸幾紅

大把handjob blowjob接

點解啲明星幾十歲人皮膚都咁好
🤔

係佢自己話叫人聚佢

緊係啦
同埋佢係大陸都有一定知名度
係大陸拍野好好賺

cls

但佢真係成日亂洗錢
唔要得呢d女人

面皮成丈厚

黑色的閃卡

果然係G

集 卡，心，鮑都係黑既女人

你唔講我唔知
大陸佢接左咩job?
唱過咩歌？
拍過咩戲？

最衰啲片無得放上youtube
如果唔係計流覽量收錢都幾和味

都就4張 仲咁on9
成日將自己on9家事講出黎 想人恥笑咩

以為係潮文

認真問 呢幾年出過咩
係香港都絕跡晒咁濟

自己睇wiki啦
見佢有上綜藝

買野又關你班連登仔事

黑鮑自己咪仲有錢

咁就死得啦

on9 黑鮑搵大撚柒把錢，洗又洗撚慣。
佢覺得“任刷”下，佢養得起佢？

佢又唔係話好靚...
我覺得賴生蝕抵d

呢d女係人都見過全相 仲出錢屌 on9

我覺得佢係真心蠢多d

癲

你有黑卡 我有黑鮑卡

黑鮑你真狡猾，老是常出現

年～又過年～

睇佢個樣就知佢個格係咁L Hi

好撚賤

其實篇報導講啲唔講啲
阿嬌係節目講話只係係婚禮唔想自己出錢而且
仲想幫老公公司作為老婆宣傳下
阿嬌係節目講買隻錶係買俾佢老公...
個記者好黑心姐 咁樣寫法 分明想害阿嬌

用我的鮑鮑
換你的包包

聽講好似係佢老公咬老軟喎阿嬌點睇都有錢過佢老公啦

過2年阿嬌成個阿嬸咁
佢老公仲係壯年 呃9曬嬌嬸啲錢
搵第二條女

客套説話佢當真

係西班牙籍老公Sergio

黑鮑都大把錢啦 小財唔出 大財唔入呢個道理

成日話強姦，no proof no say

咪搵緊人企出黎囉
我選擇相信女性

又話生左，又話搞大左…

樣係好靚但點解性格真係成個死八婆咁
睇完呢篇報道之後反而對佢老公改觀少少

WFC

40歲啦就測試另一半d行為仲好似中學雞咁

咁都肯娶佢

正臭閪

其他都是老襟

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

佢老公個淫蟲樣

起碼賺少四五年

佢還得神落啦

洗人哋錢開心好多嘛

一定有錢十倍以上

偽人嬌

港女究極體

雞。。。

條仔應該同其他女3p，試下條女
抱住試人底線嘅心態 呢啲女最戇鳩

跟住又話唔想洗錢嫁自己出去
財政獨立就男女平等
要男人包起婚禮開支就傳統自助餐

結果其實自己有錢過條仔
(用佢「嫁出去」既邏輯，佢應該將自己財產歸入男家然後朝朝斟茶比老爺奶奶洗衫煮飯拖地咁樣囉～～)

不過 我都唔中意條仔

冠希真識食，知道係黑鮑屌完過下癮就算，唔係倒自己米

賴生真係好抵得諗

阿嬌都叫唔係好靚

38歲，仲可以靚多幾多年？？仲要落左妝個樣都唔知有幾殘

係咪公屋妹黎

個真實畫面係

嬌最先諗到人地只謀佢身家
已經覺得無人會真心中意佢 可能基於閃卡啦
所以開始試探

但只令男方開始縮 收返張黑卡 因覺嬌似拜金女 所以想斬纜

但嬌怕無人埋單 只好即手話男方好好 無人會比佢任刷卡
跟手同人求婚

但如果我係男方 我真心中意你 比你咁玩法
我一定唔會娶

因為只係似係我縮就即刻求婚應承
心裏面真心個句似係 搵唔到人 你似係較為門當戶對 唯有同你結😂

男方：[b］即係你根本唔係好中意我［\b]

兩人交往初期，她也霸氣的將自己的黑鮑交給冠希，表示「我的鮑魚任妳刷！」

咁賤
仲要係二手飯

由細到大都唔明佢靚係邊，一個招牌跌落嚟壓死十幾個咁嘅貨色啦

靚不過老

佢啲溝仔攻心計真係cls

冇咩用，黑鮑個性格似大駛啦，又要keep副偈，似係餐搵餐清類型

笑到停唔到

唔理個人對佢觀感，真心唔覺佢"好靚"
次次成堆人吹到佢個樣上天都投入唔到
張柏芝就真係叫好靚

點解咁多人會覺得佢靚真係beyond me
都唔撚講個人係咩料喇，細細個讀書果陣見到呢兩隻豬閪唱女孩男生已經憎撚到佢地入骨

幫隻黑鮑埋單
真係真愛黎

第一代youtuber

佢話佢無買樓喎
但好大洗

佢全部都要呀
真係好垃圾條友
btw睇片都覺得佢地完全唔恩愛
應該好快收皮
又話簽晒婚前同意書

冠希真係典範
靚仔到連黑鮑嬌都要倒貼
佢當老公係atm,冠希就當佢雞咁屌

一定唔會
佢眼中靚仔>>>>>一切
你富豪都仲要夠靚仔佢先睇得你上眼

笑撚死 Ching你幾歲？殯儀之星都唔識？ 當年大劉都罵羊縮骨 羅文生前係鷹王 死果陣羅文家姐唔夠錢（遺產未到手）搞喪禮同找醫生數 問羊借一百萬 羊一個仙都唔肯畀 最後佢家姐要大劉借 大劉同羅文唔係好熟 但大劉都肯借

幾時先到我

佢包養返條仔都仲得wor

對此，阿嬌也笑說：「我從來沒遇過一個人叫我任刷他的錢財」，對方付出的總總，讓阿嬌確認賴弘國並不是因為錢才想娶她。

典型港女心態

賴生有錢咩 台灣醫生都賺唔到好多啦
仲要分左身家俾前妻

所以佢先咁大口氣話咩都得姐

咁佢又唔包 結婚又條仔出 買野又條仔出

娶個黑鮑 好光榮咩 隨時d兄弟睇過佢老婆d閃卡

世紀大臭閪 果然唔係浪得虛明

啊嬌咁諗都正常啊
唔通會諗貪佢夠黑? 定貪全港市民都一齊睇過?

隨時啲兄弟都有份砌

隨時?
雖然人人都睇過，但唔同人有唔同反應，有d重會對黑鮑保留少少同情心會可憐佢
但以佢d兄弟既年紀正正就係當年拎d閃卡黎講笑講咸野講得最抵死果班即係好似我地咁

你又知？
唔通周圍同人講我包養條仔 全部洗費都我俾咁咩

諗起段片玩狗仔式比人秤起個頭打車輪

成篇野只係睇到佢哋之間的關係只有錢，真可悲

老啦又俾人睇曬 嫁得出咪偷笑囉

原來殯儀之星同老實商人係同一個人黎㗎？！

阿嬌應該好撚港女
當年可能連juno都頂佢唔順而分手

咁真係靚女

有一齊過咩
唔係嫌juno 樣衰唔受溝咩

咁快被放血

好慘

因為新聞講係佢老公俾錢囉 個解釋先至閪

死港女

吾你老母

對方付出的總總，讓阿嬌確認賴弘國並不是因為錢才想娶她。

咩邏輯黎

定女家仲有錢過男家

男有錢 但黑鮑仲有錢 我估

Send 啲相俾佢老公會唔會婚變
可能睇咗版 先埋單

終極臭閪港女

三年比較合理

臭黑鮑

巴打個range會唔會Set太大
我覺得5年
前排先又爆左啲男方醜聞

李泳漢而家明白當年追唔到係好事

唔鐘意呢type樣

佢老公喺台灣做醫生會搵得幾多錢，最多一年搵幾百萬港紙左右。阿嬌出去拍個廣告出幾個show 已經搵得多過佢全年收入。仲未計佢以前最紅嗰陣搵嘅錢。佢身家起碼都過億。條仔先30歲做咗嘢幾多年，點會頂得順阿嬌啲洗費

條友好似唔係普通醫生仔，好似開啲乜9連鎖醫療

再加上阿嬌堅持婚禮相關開銷不會幫忙出一毛錢

乜玩法依加擺酒都係男家出曬？

臭蟹一隻，祝天長地久

佢就未必，阿sa就大把，不過佢老細一定有養住佢就真

娛樂新聞當真野咁睇，仲要大量五毛留言，連登已死

港女真系好能on9

至少比毒男強係幸福jj

駁唔到

唔怪之得佢之前咁耐都怕唔到拖，原來唔止隻鮑黑，連個格都黑人憎

雞真係雞 無論過幾多年都係雞

呢啲格注定嫁唔到有錢佬

好難反駁

臘腸食完黑鮑咩數都唔駛找喎

做咗咁耐
幾層樓渣手係基本掛

身為閪部傳閱率首席，竟然咁撚過份

黑鮑港女天真嬌

咁無整容黎講，港女級數黎計佢係幾靚既
個腦仲貼地到同港女一樣tim

依家唔碌爆你...離婚邊有野變賣
碌到你窮仲要你俾贍養費
今次真係捉隻黑鮑入米缸

我會覺得呀嬌寧願死忍都唔想衰比人睇離婚收場
分分鍾過多幾年佢無哂market 人又老，到時佢養埋佢老公都制

陰道美容連黑鮑都整得掂真係大把生意

台灣醫生同香港收入有一大段距離, 佢同阿嬌對比起來更窮

佢又唔係第一次結婚 唔想再攪到人唔出奇

十幾年前已經咁黑
想像唔到今日

屌你地班伸手黨，自己google阿嬌係咪咁難
佢出左唔少EP係好撚賣得(蝗語居多)，跟住又係大陸係咁接電影同節目。 同阿Sa比就窮，但點都屌打佢條仔啦

黑鮑：我的原則就是他媽的刷爆

雖然啲人話條仔都爛玩 邊個毒撚好似佢咁

娶隻臭西港女代價就係咁

極品黑鮑魚

跟你機

Twins果陣紅撚到仆街
求其一張真.閃卡當你廿蚊張, 都起碼賣到幾百萬返黎

推呢個

你都好穩陣喎

你有得瀨？

你最初面紅
現在屎眼通紅

呀sa 拍埋佢到真係高下立見
大家同期出身一齊搵食，點解呀sa醒咁撚多
我諗就算無閃卡單野，呀嬌咁撚蠢都係會比男人呃

唔怪得咁耐先有人要
除左咩都比人睇晒

有錢過個男既唔出奇， 話晒撈左咁耐。
但係就係咁先仆街， 男既錢係佢既錢， 佢既錢都係佢自己既錢。

兩年

傳出黎啲新聞都覺得係痴鳩線
正宗港女

佢on9啦，殯儀之星係撚獸性
仲有成堆人讚好佢，google下殯儀之星係邊個都唔識？

黑鮑：我的鮑魚也是任你刷

本身都覺得佢幾正
DLLM 咁撚樣惡頂,
仲覺得自己好撚啱咁....

。。。

臭G

咪玩啦
你幾歲呀？你唔知佢咩料呀？

話佢無錢真戇撚鳩

咩料？爆相爆片既黑鮑料囉
仲要問就一撚定係戇鳩仔

突然間覺得juno好好彩起碼仲有思想強姦淫kay既自由

節目效果姐 可能真實係呀嬌貼錢比佢洗 係人面前扮幸福

話佢無錢屌你老母，戇鳩仔

再有錢又如何....佢都唔會為家庭付出,到時又會話唔希望比人覺得自己老公有食軟飯的感覺blablabla

叫次雞一千幾百都有啦
咁係咪要洗到個男人一千幾百都拎唔出先放心

係比佢洗哂自己既錢

我的卡任你刷，你的鮑任人插

我有話佢冇錢，屌你老母，戇鳩仔未必兩隻字就咁大反應，死忠

起底原來傻鳩唔怪得啦屌你老母頭幾個post都係錢同黑鮑有關

點解仲有人咁on9幫一個吸毒老女人埋單

收皮啦五毛狗

仲可以10年？我覺得下年應該就離婚

.

等你地好消息

之前避風頭個排
同juno行得好埋
好似話住埋同一間屋又情侶手錶
之後傳傳下就分左手

三年唔離

佢切

其實佢知唔知有一半華人都睇過佢老婆隻鮑？

啲男人對佢笑，就係心諗：咁黑你都要？

跟機

離婚會係邊個分邊個身家呢

之前一直都有d同情佢

但睇完呢篇野真係覺得佢係極品

比著係陳冠希，條女一定倒貼嫁比佢

你的穴任人插

次次埋牙扑嘢都諗起佢個鮑畀人睇過曬

我覺得佢呢d痴女唔衰得 之後倒貼都要保撚住段婚姻

你的西任人睇

台灣整形醫生搵得幾多錢？

得個殘樣

佢梗係唔想衰俾人睇啦 如果唔係又美國又香港搞幾場大龍鳳？
不過一隻手拍唔響 佢老公到時要離 佢都冇辦法
始終佢老公而家拍住佢 搵多好多人仔
到時邊個係莊 邊個係閒 大家未知

估佢唔到嫁得早過呀sa

真定假？
係都唔會公開唱自己老婆

Sorry借個位，P牌推唔郁但想支持吓呢個歌手

「突發」呢個深黃歌手啱啱出左新歌 大家諗住點懲罰佢？

on9
標準豬兜港女
點會咁有心機

我有啲印象好似睇過下新聞..嬌個婚禮係楊受成出錢架喎

呀Sa早啲 不過離左之嘛

你確定只係一半華人睇過？同埋佢隻黑鮑可能畀唔同年齡層屌過

成日搏上報煩撚到閪咁

呀sa真係醒佢好多
玩又玩得小心，識親都係有錢仔

同埋出道以黎 未計閃卡事件前 呀sa一直形象都好過呀嬌

係咩
我記得佢地岩岩紅果排呀嬌風頭勁過呀sa,果排d人覺得呀嬌靚同有緋聞
所以我覺得閃卡之黎兩個拆夥發展，呀sa 見到呀嬌咁係係有心涼

又黑又臭

鮑鮑換包包

俾老婆任碌卡既前提係
個女既唔係好似天真嬌咁
一定會亂Fing d錢買名貴又唔等洗既野

睇返佢地啲結婚相喺海底影都幾癲唔知要洗幾多錢

其實佢除褲影已經會好有外太空感 成本比去海底低

屌你咩

佢自己大把錢啦 使鬼嫁畀人地啲錢咩

push

一路都覺得阿嬌無乜內涵
個男人轉做直播主幫補下啦

好多港女鍾意咁玩

拉。。。。 無人想知

5年必離啦，俾多忝

劇本嚟啦⋯⋯點會信
實情只係個男肯配合
營造出個女嘅好幸福

個男一向鐘意靚女又半個圈中人
女嘅不嬲貪靚仔又想有人埋單
結婚各取所需啫⋯⋯

阿嬌私底下點會氹唔掂條仔
幫佢做形象工程
但講到要條仔嘔曬成副身家
條仔肯阿嬌都無咁儍啦
一定識搵俾開嘅繼續俾

阿嬌之前係大陸開直播
每次一開台 d大陸仔就係咁刷 陳冠希 陳冠希
笑到我hihi

阿Sa有人攬 阿嬌無人攬

如果我開直播 d大陸仔會唔會係咁刷 大劉 大劉？